有幾多人係冇後路走

賺錢唔多，冇得投資移民；
技術又冇，冇得技術移民；
BNO以前藍底老竇又冇申請，最後逃生門都冇埋

有幾多人同我一樣，揮個手

冇
連登仔個個身懷絕技 點會冇後路

有咩問題 哩個就係攬抄

冇bno
兩老自私申請
我冇份

做唔到標準連登仔

唔幫自己個女申請？咁on9

你睇下佢舊嗰本有冇included child

我

我地會唔會係少數黎

burnhill話有幾千就得
買機票過咗去唔通佢踢你走咩

ching有咩打算

嗰陣未有我

冇啊
我都email問埋英國都話冇
所以唔會有無謂既幻想
決定擁抱大灣區

一齊做愛國紅，鬥藍絲

生不逢時

I love hk, won't leave

實情係無錢走

有Bno但冇錢點走？

如果平到權，真係出事先走，當backup plan

打仗既就參軍
操緊自己 應對未來可能發生既事

老豆老母自己冇申請 全家都冇 全家兄弟姊妹都97前出世

好彩97年去咗轉旅行先有申請 bno

我呢啲就咩都掌握唔到

我
冇錢又技能移民
Grad咗就一年月入16-17k
但公司個個都同我講公司（大公司）唔會炒人
但重點係依家又差緊人幾千銀
又要每個月還2-3k卡數
屋企果度又要比家用
成份糧計落都唔剩得好多

差極都儲到錢嘅，話唔定之後揾到多錢